針對1/7 我撐警察

冷靜閱讀，我都係做夢者

我認同警察嘅決定，不認同空城計一說
因為警察避免大量傷亡，同時當日清場未有報復性拘捕

1）冇空城必要

由示威者用鐵車衝擊果下開始 警察已經可以告/拘捕示威者 不需要等待示威者進入立法會

2）立法會機密檔案極多

立法會有大量機密文件，失守後市民有可能得到內部機密，公開後會對政府帶來毀滅性打擊。風險之高，非空城後拘捕示威者可以補救

3）假設警察死守 必有傷亡

立會內不到百名警察。室內無論催淚彈，布袋彈或橡膠子彈均可致命，同時示威者人數有壓倒性優勢，警察必敗。於警察角度，雙方必有死傷同時我方必敗陣的條件下，撤退是最合理決定。

4）警察清場時並不銳意拘捕，只求清場

過程只用催淚彈，並未有意攻擊示威者

5）塑造暴徒一說

不需警察塑造，自從衝車一刻藍營必會大做文章。
現在起碼我們曾入立院，向世界宣明立場，對我方百利。

由此可見警察整套行動並非空城捉鱉，似是退避重整。

綜合以上觀點，今次我認同警方的行動，避免傷亡及沒有報復性拘捕。

打狗只係教狗嘅一部份，想隻狗聽話，就要賞罰分明。
警察612後並未使用槍械，可當作北京不想添亂，港共失去支持，故未作強硬鎮壓。

此乃大好時機拉攏警方，養成默契。當示威者達某人數，即民意在我方，汝等不必相抗。佢哋做樣佯守，然後讓我們對準政權示威。此關係一成，示威時定更安全。

PS 12/6嘅仇必定追究

咪On9啦 之後陰啲陰啲拉你
等你班人慢慢驚

當日清場沒有報復性拘捕

搜紅van
拘義載

此post已完

佢清場果時係冇捉人 絕大部份示威者都全身而退

仲有佢哋死守 我哋強攻必有傷亡 現在我方兵不血刃進入立會 對我方大利

同意 但當晚真係避免咗傷亡 佢哋死守的話，衝頭排嘅兄弟真係會成為烈士。依家可以擇日再夢，對我方大利。不對嗎？

立法會癱瘓，政府有藉口取消選舉。
不要幻想警察喺你嗰邊。
不要幻想衝擊是有利。
政府發現了衝擊會減民意，所以讓你衝。

這次林鄭沒有說謊，她是有聽民意。她是在聽三個月後的民意。她可以說，大家看，他們就是暴徒。冇人強迫他們，他們自己選擇破壞而沒有建設性的事。

警察的眼中，警察自己冇做錯。612 是有前線用東西攻擊他們，但是傳媒說示威者手無吋鐵。警察很不忿。71 示威者有中計。警察有證據示威者不是和平，是暴徒。因為警察對612 的報導不忿，然候會想繼續讓示威者衝擊，讓所有人看見示威者是暴徒。

所以，戰略上，為了避免瓜田李下，不要衝擊，不要破壞。衝擊其實不是敵人。就算係敵人，你戰略上也不應該攻擊警察。警察走咗你就打解放軍。個個都知道你打嬴咗警察，除非你真是捉晒他們，他們只是在讓你，你是欺負者。勇武不是這樣用。勇武只可在民意同意下用。

換句話說，勇武是你的警察。警察是示威者。先攻擊的就是錯。完美的情況中，冇民意支持警察不應該出動清場。同樣地，冇民意支持勇武不應該攻擊。出師無名地用暴力，就會被視為暴徒。

又有on9幫班蓋世太保洗白

一切都係一個局
根本就係想分化民意